香港應該劃分d區比班白卡人仕住埋一齊

痴線既人根本無得救，只會阻滯正常人生活

而家咪有屯元天

係咪呀?
我即刻伸請
我癲架

我批咗，你可以同樓豬一齊住

你乜水
will u john?

應該趕佢地返大6

公屋咪係囉

公屋真係多

所有公屋都起係屯元天， 就會天下太平